Question 1: In the "Shrek" film franchise, Donkey is played by Eddie Murphy.
Answer 1: True
Question 2: Snakes and Ladders was originally created in India?
Answer 2: True
Question 3: In base 2, what is 1 + 1?
Answer 3: 10
Question 4: In South Park, what is Stan's surname?
Answer 4: Marsh
Question 5: Which state of the United States is the smallest?
Answer 5: Rhode Island 
Question 6: The body of the Egyptian Sphinx was based on which animal?
Answer 6: Lion
Question 7: Joseph Smith was the founder of what religion?
Answer 7: Mormonism
Question 8: Who was the original drummer for The Beatles?
Answer 8: Tommy Moore
Question 9: In which country's version of Half-Life are the HECU Marines replaced with robots?
Answer 9: Germany
Question 10: Grant Gustin plays which superhero on the CW show of the same name?
Answer 10: The Flash
Question 11: The words "bungalow" and "shampoo" originate from the languages of which country?
Answer 11: India
Question 12: The longest place named in the United States is Lake Chargoggagoggmanchauggagoggchaubunagungamaugg, located near Webster, MA.
Answer 12: True
Question 13: The largest consumer market in 2015 was...
Answer 13: The United States of America
Question 14: Which of these countries is located the FURTHEST away from the South China Sea?
Answer 14: Bangladesh
Question 15: What type of animal was Harambe, who was shot after a child fell into it's enclosure at the Cincinnati Zoo?
Answer 15: Gorilla
Question 16: Which of these is NOT the name of an album released by American rapper Viper?
Answer 16: The Life of Pablo
Question 17: Tetris is the #1 best-selling video game of all-time.
Answer 17: False
Question 18: In what prison was Adolf Hitler held in 1924?
Answer 18: Landsberg Prison
Question 19: How many people are in the U.S. House of Representatives?
Answer 19: 435
Question 20: "The Big Bang Theory" was first theorized by a priest of what religious ideology?
Answer 20: Catholic
Question 21: Who played Baron Victor Frankestein in the 1957 Hammer horror film "The Curse of Frankenstein"?
Answer 21: Peter Cushing
Question 22: In Alfred Hitchcock's film 'Psycho' it is said he used chocolate syrup to simulate the blood in the famous shower scene from 
Answer 22: True
Question 23: TF2: Sentry rocket damage falloff is calculated based on the distance between the sentry and the enemy, not the engineer and the enemy
Answer 23: False
Question 24: In the Homestuck Series, what is the alternate name for the Kingdom of Lights?
Answer 24: Prospit
Question 25: Who is the leader of Team Instinct in Pokémon Go?
Answer 25: Spark
Question 26: What is the default alias that Princess Garnet goes by in Final Fantasy IX?
Answer 26: Dagger
Question 27: What was the real name of the Albanian national leader Skanderbeg?
Answer 27: Gjergj Kastrioti
Question 28: Who voices the infamous Citadel Station A.I known as S.H.O.D.A.N, in the System Shock games?
Answer 28: Terri Brosius
Question 29: In the game Dead by Daylight, the killer Michael Myers is refered to as "The Shape".
Answer 29: True
Question 30: Who designed the album cover for True Romance, an album by Estelle?
Answer 30: Rebecca Sugar
Question 31: Which historical conflict killed the most people?
Answer 31: World War II
Question 32: George Lucas directed the entire original Star Wars trilogy.
Answer 32: False
Question 33: Who performed "I Took A Pill In Ibiza"?
Answer 33: Mike Posner
Question 34: What color is the "Ex" in FedEx Ground?
Answer 34: Green
Question 35: In what year did Kentucky become the 15th state to join the union?
Answer 35: 1792
Question 36: How many values can a single byte represent?
Answer 36: 256
Question 37: Burning which of these metals will produce a bright white flame?
Answer 37: Magnesium
Question 38: What is the perk that was introduced in the "Call Of Duty: Zombies" map, "Mob Of The Dead"?
Answer 38: Electric Cherry
Question 39: Pete Townshend collaborated with which famous guitarist for an event at Brixton Academy in 1985?
Answer 39: David Gilmour
Question 40: In which of these TV shows did the chef Gordon Ramsay not appear?
Answer 40: Auction Hunters
Question 41: What is real haggis made of?
Answer 41: Sheep's Heart, Liver and Lungs
Question 42: Björk's "Unison" contains a sample of which Oval song?
Answer 42: Aero Deck
Question 43: In Calvin and Hobbes, what is the name of the babysitter's boyfriend?
Answer 43: Charlie
Question 44: Which boxing personality was one of the presenters in the 1999 revival of It's a Knockout?
Answer 44: Frank Bruno
Question 45: Who directed the Kill Bill movies?
Answer 45: Quentin Tarantino
Question 46: Which former US president was nicknamed "Teddy" after he refused to shoot a defenseless black bear?
Answer 46: Theodore Roosevelt
Question 47: Which weapon that was cut from the game "Half Life 2" was going to replace the crowbar?
Answer 47: Ice Axe
Question 48: What physics principle relates the net electric flux out of a closed surface to the charge enclosed by that surface?
Answer 48: Gauss's Law
Question 49: In the MMO RPG "Realm of the Mad God", what class is known for having the highest possible defense?
Answer 49: The Knight
Question 50: What city is the Terracotta Army located in?
Answer 50: Xi'an
